jbl flip 5 vs charge 4

大家會點簡？

筆直都係一千蚊左右，唔知買邊隻好

大家有咩意見？

lm

用緊flip 5, 夠用, 都開唔盡最大聲
水貨好似500鬆啲啫

水貨490 都有

有大買大啦
Charge4!

利申 charge 3

有大買大 唔上boombox